藍絲狗成日講既「反送中經濟差過沙士」

而家算唔算比佢地恨到

乜都係美國佬搞出黎
最衰佔中

咩叫「肺炎疫情」呀文匯報
係武漢肺炎疫情呀

超！

恒指同樓價仲係不動如山

樓價一蚊都無減

奶共少數派本身諗住身9月大打經濟受運動影響牌 點之林奠1個月唔夠就成功將經濟推到新低 連經濟牌都無得打9月仲可以點選?

作為屋企做服務業，武漢肺炎對零售服務會嘅影響遠高過反送中

唔選緊急法

我公司真係有廢老話武漢肺炎係美國佬搞出黎
班垃圾只係信自己想信既

作為會計業從業員，中蟈肺炎直接將香港零售冰封。

上年我公司條廢老，話美國係721幕後黑手

過年前，條廢老又話中蟈肺炎死亡率低，係小意思

結果返工後，見佢不斷搵口罩

不停中回力鏢

好難樓價 個個企到咁硬 又唔等錢駛 點跌

今日睇好似有確診個d先減得百幾萬
都成千幾萬一間
仲要成交多左
香港人揸住幾百萬都仲要買樓

一定係佔中班死廢青

講我阿屌你

一月中我公司d廢老仲話大驚小怪，年年都流感架啦

我做藥物批發，原本預一過新年就一堆藥房執笠，點知實際執左唔夠10間

最衰都係美國佬

好爽，成個歧型經濟洗牌

反送中經濟差過沙士
武漢肺炎經濟差過地震

隻病簡直度身訂造
專殺社會主義既鬼國人同藍屍癈老